黃子華出新戲wo

5g講咩既呢

棟篤特工喺飛機睇咗半套都項唔住

Fans 都想叫佢算吧啦

電影不了 拍乜都爛
反而佢拍電視劇 套套都咁高汁

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

一個人最忌唔知道自己弱項係乜
好心佢承認自己唔適合拍戲啦

全部都係iPhone黎
你係咪踩低華為
係咪唔做護旗手
係咪唔愛國
係咪搞港獨

棟篤特工就仲可以呃人入去睇
依家知佢乜料仲點會睇

明知係票房毒藥都仲要繼續

照睇

真港產片？睇個款支那唔會上
咁點解都唔肯出黎幫後生講兩句
做左成個幾月紅館
乜柒都賺夠啦
仲有棟篤特工票房
證明香港人養得起你
失望
利申：紅館睇880

tui

其實賀歲片都係志在入去9笑下，誰會對賀歲片有期望

作為fans都覺得佢唔應該電影

好似想拎上面批文做進口片

上次個特攻尷尬都喊出黎
唔係迷佢咁多年都唔睇呀

今時今日唔講talk show 走去拍戲
你收山就唔該咪再係娛樂圈啦

係呀，你因為做左棟篤笑深入民心，唔可以做戲呀
我離開緊你同做戲呀

*離間

電視劇都爛啦，
絕代商驕已經麻麻，
同除子珊嗰套直頭

電影多數限咗兩個鐘內 佢根本發揮唔到

最撚慘係成套棟篤特工都笑唔撚出呢

棟篤特工真係當年睇過最爛電影

呢套我朋友有份幫手
唔錯的

票房毒藥

棟篤特工未上我已經話垃圾，結果俾班子華fans圍屌

係。其實我覺得好麻麻。絕代成套係農夫個爛gap最攪笑。

奸人堅就最撚無聊